返工公事篋 / 公事袋有冇好介紹?

用黎放有線機頂盒？

紅白藍

Ching我想溝死啲OL吖

Sac a Depeches

平平地可以考慮下佢

Ching用緊呢個?

有買過

tote bag

Want Les Essentiels/ Paul Smith/ Montblanc

實用，便宜，環保